---
title: Sulfur
author: raul
elementname: Sulfur
name: Gestión de Horas
description: Sistema de gestión de horas de funcionarios mediante el registro de las horas trabajadas.
startdate: Octubre 2017
duration: 7 meses
totalbudget: USD 1500
manager: cristian
managers:
    - manager: cristian
    - manager: raul
client: MARQ
clientcontact:
    - contact1:
        name:
        position:
        phone:
        email:
satisfactionletter: NO
technologies:
    - technology: java
    - technology: angular
image: test.png
link: https://horas.magnesium.coop/
---
Una aplicación de uso sencillo para que los colaboradores del estudio MARQ registren las 
horas dedicadas identificando proyectos y tareas realizadas. Incluye además el control de desviación de costos de RRHH en los proyectos y el registro de las estimaciones de los costos de RRHH en cierto proyecto para poder comparar con los costos reales.
